有冇聽過免費旅行，但係要求幫佢帶奢侈品退稅

有冇聽過免費旅行，但係要求幫佢帶奢侈品退稅

呢排賺夠 有錢齊齊賺

唔講細節 去到當地買完野先講要佢地KEEP貨
覺得唔妥 但心諗一場黎到 點都做埋架啦 所以都照比埋佢地
點鳩知回程拎返之後入面唔柒知有咩野係入面比人周到 判埋坐廿碌

利申:坐緊

正當野黎
後生仔就應該出國行下見識下

佢地都係想比個機會你地留係外國咋嘛 一番好意
又唔洗visa 免費住宿 免費膳食 仲有專人洗衫
咁就廿碌 比多次機會我都搶住去啊!

Binc

一定唔會有事
利申坐緊

零風險有回險
真係諗唔到理由唔做

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

岩岩先有人比人周到就黎判死刑

食少多教訓

Ho ball

其實窮撚人一世物一世,難得有呢個機會四圍遊歷好應該把握機會
利申下午打靶

大家都係香港人點會水你呀

讀萬卷書不如行萬里路，一係唔去一去緊係要去巴西

有呀